痴撚線 重慶森林真係好好睇

好有魔力
王家衛真係鬼才

係
墮落天使都係

唔知幾時開始，所有野都加左一個日期

推

有冇link 可以睇

YouTube有 唔知有冇粵語
search英文片名有埋粵語

最愛東邪西毒

Same 不過東邪西毒明明同期出咁濟 但個個命運完全唔同 個風頭比重慶森林蓋過晒

Yes同春光乍洩一樣睇極都唔撚會厭

咁無可否認 重慶森林易入口好多 (但唔代表佢差過東邪西毒)

第一次睇東邪西毒真係有啲悶

因為太多睇東邪西毒嘅觀眾抱住睇金庸武俠片嘅心態入場，如果當一套古裝背景嘅文藝片嚟睇，反應自然好唔同…

但係就算明知唔係武俠片
都差啲悶到訓着

配樂好神

4:45

睇果陣個人放鬆晒入左佢個世界

王菲嗰part真係正到 好sweet
成件事真係俾佢拍到好似一場夢咁用夢中人嚟做配樂真係好撚正
最後boarding pass嗰度又係好sweet

呢part 係好出色嘅青春劇 我無印象有其他標榜嘅青春劇可以超越 缺陷係演員年齡稍大 王菲撐得住 如果係新紮師兄時期梁朝偉就完美

淨係隻北極熊比加菲貓換撚左
王導都予告晒家下香港結果

套春光乍洩哥哥朝偉同張震又係講撚晒中港台

鍾意呢套多d

有冇巴打知屯門有咩碟鋪可以買/租返D舊戲睇

細個老豆成播夢中人 嗰種如夢似幻既感覺 真係幾好聽

點解偉仔同王菲個PART會咁好睇